（幫手fc!!!!)追究831新方向！！！！！

發夢撞到有手足做殮房職員
佢研究左好耐啲片
話啲狗831係地鐵站殺左人既話
因為即時死亡可以唔洗去醫院
[size=4]所以好大機會直接用港鐵去荔枝角再轉車送去葵涌公眾殮房 （好近）[/size=4]
火葬前要判斷死因要法醫簽紙 法醫同狗好friend
所以可以就咁當失蹤人口咁處理唔洗通知家屬
手足估計既處理屍體時間：
最快9-12號 柴灣 歌連臣角火葬場
(因為9號前火葬爐無哂位）

12號後 葵涌火葬場
而長洲火葬場太遠 唔會去個度

所以手足提議可以比壓力食環處 要求葵涌公眾殮房公報當日死亡數字！！

因為手足無連登account所以我代post
有無更多手足可以幫手fact check

7/9機場更新 求求大家

自推十次推推推推

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

要推呢個

生要見人 死要見屍！！

push